Documento gerado sob autenticação Nº TUT.957.656.UU5, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1977                  de  03/03/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão vitalícia, a partir de 3 de dezembro de 2016, a IARA ABREU WREGE, nos termos
dos artigos 215,  217,  inciso I,  218,  e 222,  VII,  'b',  da Lei  nº  8.112/1990,  com redação dada pela Lei  nº
13.135/2015,  combinado  com  artigo  40  da  Constituição  Federal  de  1988,  alterado  pela  Emenda
Constitucional 41/2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento
de MÁRIO LUIZ DAME WREGE, matrícula SIAPE n° 0354235, aposentado no cargo de Professor do Magistério
Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.025111/2016-04.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
